有冇人已經唔係好記得五個月前既生活係點...

大家既生活方式同思想價值觀有冇唔同左?

返唔到轉頭

我已經唔記得咩叫放假

唔記得, 只記得黃金經濟圈

當時 我只係識得吃喝玩樂

開始忘記正常巴士路線係點行 同星期六日做港豬嘅日子

做野好似人生變左非必要